尹兆堅荃灣警署國安法報到： 香港面臨前所未有的濫捕 我沒有違反任何國安法 只能無畏無懼的前進

#國安法

尹兆堅荃灣警署國安法報到：
香港面臨前所未有的濫捕
我沒有違反任何國安法 只能無畏無懼的前進
20210228

HK Hope China(香江望神州)
282K subscribers

#國安法#
50多名參與民主派初選人士涉違《國安法》被捕, 多名被捕人士需提前於2月28日警署報到，民主黨尹兆堅在警署外見記者。